講真唔交個2000蚊佢吹得我漲？？？？

想問下有咩後果先？

你可以提出抗辯，咁就上庭處理
不過抗辯失敗就要再俾多啲

如果唔提出反對又唔交，直接收傳票，到時就唔係俾錢一定解決到

我唔直接答你

曾經我比人亂捉掟煙頭，上庭唔認

佢要傳召票控我果位食環，我純粹死口唔認，最後唔洗交。

狗狗係誠實證人 同食環狗可能有少少唔同

俾人屈緊係上庭抗辯
試下司法系統頂得幾耐

推

依正途去唔認罪好啲

岩 一齊唔撚交

一直唔認就得 佢地仲煩

小心出境俾人拉

例子
一名職業司機透露，他認識的一名司機就是用「玩失蹤」方法成功拖延了幾年不被停牌。該司機被扣滿了十五分，他於是與家人串通，訛稱自己不在報稱的地址居住，甚至索性不回家，警方一直無法將傳票交給他，所以一直無被停牌。

該司機不但可繼續「揸車搵食」，更有恃無恐地不斷違例駕駛，同樣不接傳票，累積扣分多達一百分，他的駕駛執照到期都可順利獲運輸署續牌，甚至遇過警方設路障截查，都未被揭發。

但該名司機最終難逃法網，在逃避幾年後，他一次返回內地，在過境時被入境處人員截停，一名在邊境恭候他的警員出現，但警員亦無拘捕他，只是將違例駕駛的傳票當場交給他，要他簽收作實，結果他要上庭，逃不過被停牌的刑罰。

但係都一定要堅持頂到最後
無可能妥協硬食助長歪風

可以唔交住但即係你唔認同張告票, 咁就進入法律程序去玩,程序唔知點處理

不過千其, 千其,千其!!! 唔好就咁唔交就算!!!

唔交罰款=爭政府錢=通緝人士
出唔到境, 行街STOP AND SEARCH都直接塔得走